##プロジェクトK大阪広域　対応計画
 - マッチングさせてから美祢市に送ると言っていたが、ホントは個人情報はどこにも出したくないので、まず大阪広域の提供データから何をどこに引っ張ってるのか知りたい
1. 大阪広域のインポートフロー仕様作成
	1. 個人情報と判断できるものがなければ当初の計画通りマッチングまで済ませて美祢市に送る。
	1. 個人情報があれば、OCRまで済ませた状態で美祢市に送り、美祢市入力済のデータを本社でインポートし、マッチング作業を一気に実施させたい。
	=>個人情報あったので第２案で行きたいが、社長・山下MG会議では第1案で行くとの決定。だが、自分的に身を守るためどうにか氏名・住所ぐらいは美祢送りを回避したい
1. 美祢市入力済みデータをApplicationに入れる処理を作成
 - 現在プロジェクトKはApplication_externalに入る仕様なので、そこからApplicationにAIDで結合してコピーしてくる処理が必要
	=>ベリファイ有り保険者は、現在の学校共済と同じ処理。ベリファイなし保険者は上述の処理を実施。比較なし


 - あはきのcsvには個人情報ある
 - 柔整アクセスには氏名住所はないが、csvにはある